(比賽) 求挑機

有冇睇偶像學校

之前有冇人可以連得多過我

Ok you win